［突發］立法會議員許智勇被捕

#銅鑼灣
2051 #金百利
立法會議員許智峯被捕 被帶上豬籠車 #AM6204 HKI 4/2
(source:社區前綫媒體）
#CWBN07

勇哥

勇哥做左好撚多野